<resources>
    <string name="app_name">RefillSystem</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="multi_olie_ingredients">Sesamum Indicum Seed Oil, Simmondsia Chinensis Seed Oil, Parfum, Limonene, Linalool, Geraniol, Citronellol</string>
    <string name="multi_olie_application">Brug på fugtig hud og hår. Hår: kom lidt olie i hænderne og stryg hen over håret fra hovedbund til spidserne. Hud: kom olien på et stykke fugtigt vat og rens derefter. Kan også bruges på samme måde ved fjernelse af øjenmakeup. Ved barbering; fugt huden med lunkent vand og kom olien på det område der ønskes barberet. Ved 1-5min før påbegyndelsen af barberingen og barber derefter normalt med skraber. Efter endt barbering smøres området med lidt olie. </string>
    <string name="handlotion_parfumefri_ingredients">Aqua, Aloe Barbadensis Leaf Water, Prunus Amygdalus Dulcis Oil, Cetearyl Alcohol, Cucumis Sativus Fruit Water, Glyceryl Stearate Citrate, Hydrogenated Ethylhexyl Olivate, Glycerin, Hydrogenated Olive Oil Unsaponifiables, Niacinamide, Oryza Sativa Starch, Sodium Levulinate, Tocopherol, Carbomer, Glyceryl Caprylate, Potassium Sorbate, Sodium Hyaluronate, Helianthus Annuus Seed Oil, Citric Acid, Sodium Benzoate.</string>
    <string name="handlotion_parfumefri_application">Brug et pump håndlotion til at smøre dine hænder ind. Kan anvendes efter behov i løbet af dagen.</string>
    <string name="bodylotion_ingredients">Aqua, Niacinamide, Polyglyceryl-6 Distearate, Hydrogenated Olive Oil Decyl Esters, Coco-Caprylate/Caprate, Butyrospermum Parkii Butter, Hydrogenated Ethylhexyl Olivate, Argania Spinosa Kernel Oil, Glycerin, Aloe Barbadensis Leaf Water, Sodium Levulinate, Sodium Acrylates/Beheneth-25 Methacrylate Crosspolymer, Hydrogenated Polydecene, Jojoba Esters, Hydrogenated Olive Oil Unsaponifiables, Sodium Polyacrylate Starch, Potassium Sorbate, Cucumis Sativus Fruit Water, Citric Acid, Lauryl Glucoside, Tocopherol, Helianthus Annuus Seed Oil, Sodium Hyaluronate, Phenoxyethanol, Sodium Benzoate, Parfum, Linalool, Geraniol, Limonene, Cinnamyl Alcohol, Citronellol, Eugenol, Farnesol</string>
    <string name="bodylocation_application">Smør dig ind i bodylotionen hver dag efter badet. Fordi bodylotion har en lettere konsistens end bodycreme, er den nem og hurtig at arbejde med, og den trænger let ind i huden.</string>
    <string name="showergel_ingredients"> Aqua, Aloe Barbadensis Leaf Water, Disodium Laureth Sulfosuccinate, Cocamidopropyl Betaine, Cucumis Sativus Fruit Water, Sodium Lauroyl Sarcosinate, Sodium Lauryl Sulfoacetate, Glycerin, Sodium Chloride, Niacinamide, C12-15 Pareth-12, Sodium PCA, Sodium Levulinate, Citric Acid, Potassium Sorbate, Helianthus Annuus Seed Extract, Sodium Benzoate, Sodium Phytate, Alcohol, Parfum, Limonene, Linalool</string>
    <string name="showergel_application">Brug sæben over hele kroppen i badet. Massér ind, skum op med vand og skyl af med vand.</string>
    <string name="dagcreme_ingredients">Aqua, Cetearyl Ethylhexanoate, Prunus Armeniaca Kernel Oil, Cetearyl Alcohol, Butyrospermum Parkii Butter, Glycerin, Glyceryl Stearate, Stearic Acid, Sodium Lauroyl Glutamate, Xanthan Gum, Caprylyl Glycol, Pseudoalteromonas Ferment Extract, Hydrolyzed Wheat Protein, Hydrolyzed Soy Protein, Tripeptide-10 Citrulline, Tripeptide-1, Lecithin, Carbomer, Triethanolamine, Phenoxyethanol, Butylene Glycol, Tocopherol, Helianthus Annuus Seed Oil, Pseudoalteromonas Exopolysaccharides, Citric Acid, Sodium Salicylate</string>
    <string name="dagcreme_application">Brug dagcremen i dit ansigt, på din hals og bryst (decolleté) hver morgen, efter du har renset din hud.</string>
    <string name="multi_shampoo_ingredients">Aqua, Aloe Barbadensis Leaf Extract, Disodium Laureth Sulfosuccinate, Cocamidopropyl Betaine, Aloe Barbadensis Leaf Water, Glycerin, Sodium Lauroyl Sarcosinate, Sodium Lauryl Sulfoacetate, Sodium Chloride, Polyglyceryl-3 Cocoate, Cucumis Sativus Fruit Water, Caprylyl/Capryl Glucoside, Menthol, Xanthan Gum, Eucalyptus Globulus Leaf Oil, Sodium Levulinate Panthenol, Citric Acid, Caffeine, Guar Hydroxypropyltrimonium Chloride, Polyglyceryl-6 Laurate, Hydrolyzed Wheat Protein, Potassium Sorbate, Sodium Benzoate, Amaranthus Caudatus Seed Extract, Maris Aqua, Phytic Acid, Phenethyl Alcohol, Laminaria Digitata Extract, Furcellaria Lumbricalis Extract, Pantolactone, Chlorella Vulgaris Extract, Saccharide Isomerate, Lavendula Stoechas Extract Parfum, Limonene.</string>
    <string name="multi_shampoo_application">Fordel shampooen i vådt hår og massér blidt. Skyld dit hår grundigt. Gentag efter behov. Afslut eventuelt med balsam for optimal pleje og blødhed.</string>
    <string name="plejende_balsam_ingredients"> Aqua, Aloe Barbadensis Leaf Extract, Cetearyl Alcohol, Diisostearoyl Polyglyceryl-3 Dimer Dilinoleate, Cocos Nucifera Oil, Isoamyl Laurate, Crambe Abyssinica Seed Oil Phytosterol Esters, Hydroxyethylcellulose, Guar Hydroxypropyltrimonium Chloride, Stearamidopropyl Dimethylamine, Glycerin, Cetyl Alcohol, Lactic Acid, Saccharide Isomerate, Sodium Levulinate, Panthenol, Behentrimonium Methosulfate, Stearyl Alcohol, Tocopherol, Hydrolyzed Wheat Protein, Amaranthus Caudatus Seed Extract, Potassium Sorbate, Helianthus Annuus Seed Oil, Sodium PCA, Sodium Lactate, Arginine, Aspartic Acid, PCA, Sodium Benzoate, Glycine, Alanine, Phenethyl Alcohol, Serine, Valine, Furcellaria Lumbricalis Extract, Citric Acid, Pantolactone, Sodium Citrate, Isoleucine, Proline, Threonine, Histidine, Phenylalanine, Parfum.</string>
    <string name="plejende_balsam_application">Fordel en passende mængde balsam i det fugtige, nyvaskede hår. Lad sidde i op til 2 minutter – skyl grundigt og sæt derefter håret som normalt.</string>







</resources>